法案通過文宣

如果美帝通過法案，會吾會黑警連信用卡都俾人cut埋，諗到都想請小鳳姐出來